香港推理MV

估唔到香港既MV都咁有質素。
個MV好得意，睇左幾次先完全明。

睇錯香港料理

又幾正
等一次睇都明，但第二次睇睇到多好多details, 例如電腦mon

其實首歌幾好聽

第一下睇，以為係經驗唔夠。
後尾先知係心思野

本身有聽開佢地其他歌，本身唱英文，幾正。